[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (498) 大妹不推文式推post

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

冬季免費更新資料將於11月19日09:00AM發布。

新增季節的活動！

11月26日「感恩節」

在11月26日，廚師「富蘭克林」會到訪廣場，展現廚藝。但是，似乎因為食材不足而困擾……。請來幫忙吧。

※需要已完成島上「服務處」的建築。

12月24日「平安夜」

踏入12月，島嶼會逐漸有聖誕節的氣氛。

在12月24日（四）的「平安夜」，黑鼻子的馴鹿「鈴鈴鹿」會來到島嶼，派送禮物給島上的大家。同樣地，如果他有什麼困難，就請幫忙吧。

※平安夜的一部分要素是需要完成島上的「服務處」建築才能享受。

在Nook集哩遊，新的交換物品登場！

在服務處的「狸端機入口站」，可使用哩數兌換的物品新增了2種！

1.全新的表情
兌換「時下最熱門！表情圖鑑」，可學習全新的9種新表情！請與島上的居民、朋友交流時好好利用吧。

2.全新的髮型
兌換「新！頭髮造型x6」，可新增全新的6種髮型，搭配更豐富的造型。

增加我的房子的收納數

已經把我的房子擴建到最大，而且已經償還全部貸款的玩家，可與狸克商量「增加收納數」。最大收納數從1600變成2400。可以收納更多家具和服裝！

新增Nook購物的物品！

新增可訂購的季節物品！
從12月1日起，使用「Nook購物」可在北半球訂購「寒冬毛衣」「極光牆」；在南半球可訂購「向日葵花冠」「向日葵地毯」。

每逢季節可訂購的物品除此以外，還有適合年頭年末的物品，請來看看。
12月26日～12月31日可訂購
「氣泡飲料」/「12粒葡萄」/「柏林果醬麵包」/「跨年蕎麥麵」

可以使用《動物森友會 口袋露營廣場》的手機

訂購這個手機設計時，需要以Nintendo Account連動遊玩《口袋森友會》的智慧型裝置，和遊玩《集合啦！動物森友會》的Nintendo Switch。

「交給你決定」參觀島嶼的夢境

進行本次更新，可交給「夢美」決定所參觀的島嶼夢境。「夢美」會從收集到的島嶼夢境中選一個，即使不知道「夢境門牌號」，也可以隨意輕鬆地參觀夢境。

如果你的島嶼是作為「交給你決定」的候選，允許任何人參觀的話，請設為公開吧。

※參觀島嶼的夢境時，需要加入Nintendo Switch Online（付費）。

可以進行「儲存資料的轉移」

《集合啦！動物森友會》以獨自一個軟體的形式，可把玩家資料和儲存資料轉移到另一台主機的島嶼上。

本軟體的「轉移」共分為兩種方法。
1.把整個島嶼的儲存資料轉移到另一台主機上的「全島轉移」

2.只把一位玩家，包含其房子和自己的持有物品，轉移到另一台主機島嶼上的「玩家轉移」

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.6.0」的更新，將贈送「聖誕樹幹蛋糕」。裝飾在房間裡，享受聖誕節的氣氛吧。

狸端機入口站新增「目錄」功能！（11月下旬）
可在手機應用程式Nintendo Switch Online上使用的「狸端機入口站」預定於11月下旬更新。

進行更新可新增「目錄」功能。使用隨身的手機，就可以隨時隨地搜尋和確認已在《集合啦！動物森友會》獲得的物品。

下一次的免費更新，將於1月下旬發布！

你好臭

........打斷臭樣個頭post
等多30秒都唔得
大妹不愧為大妹

臭細

大絕了

今日有得買呢件有冇人要

冇

你好煩

我好多都想要
見到ac room有得免費摸

想要一set
同埋動物都會回禮冬裝
阿玉送左件下雪毛衣俾我 幾靚

醜臭都有

好難寄哂啦
同埋要擺哂出黎比人摸我會唔好意思

幾個月冇出島, 好緊張

我有我有幾時黎

好啊

我本身就擺哂出黎未得閒收返
你唔黎摸我都唔好意思

岩岩排到台仔喇
你長期擺出黎咩?

呀呀呀
真係岩岩飛左

我純粹懶未收返
近排好少玩 開機都淨係送禮物

唔緊要啦

尋晚居然一路煲劇一路執左一忽仔島

咩劇？

輕輕一push

笑左

留醬

醬醬早晨

留名 一人一本永不落空

咩嚟

大大大大妹

立體繪本打開係咁

立體繪本
豆腐個本係花田
仲有幾款－大白鯊 恐龍 獅子

想要豆腐一件

醬醬醬

老鯊

好正, 日本仔設計, 偏向真實畫風, 鬼佬整唔到呢類風格.

好得意
係商店賣？

未見過

想要大夶𡘙妹一人

今日好嗎

唔識分

我地果陣係咪摸晒

係

無

係呀啱啱買

我收到果本係恐龍嚟既

多謝豆腐

另外想問下有冇人有電動狗同恐龍仔寄比我呀

有呀寄兩隻狗比你

唔要

一人一本無話個個一樣呀

唔該哂呀

成個送上門

今日休息左一日好好

一啖之後冇左

寄恐龍比你

新野？

d 吞拿魚去哂邊

新 但咁似小矮人著個種

寄咗

唔靚既

無比你食

係到

我既

似農村裝多啲

很娘

係你

比大妹發現我偷食

大妹要生氣了

豆腐b

大妹不生氣

小臭b

過百了

有冇得揭

有

打開咗就係咁

太好啦

推POST

中獎可恥

有咁難釣咩上個月好易

d運氣被真子偷走哂

有冇睇清楚係碼頭

梗係無犯呢d低級錯誤

我討厭真子

好難想像咁難出
又唔算好貴

好惡

你已經被絕交了

真佢真係好惡

多謝真子

你收皮
我討厭阿細

我這樣討論 他完美如此

討論d咩

我地幾時交收

動森交收

我都係同你絕交算

120票都唔見一隻貓

醬醬

夠唔夠票

夠掛 想訓陣起身再刷

啊啊啊啊啊啊啊

下...下次

唔好

我有自來貓

我遲D要教爾光汪汪汪

你兩個 心地唔好

走左邊隻

名偵探
Q仔接走左

你汪聲先

集緊氣比你

想問下係twitter打d咩日文關聯詞可以搵到多d唔同人既設計

多謝豆腐本繪本

我寄咗件Elsa裙俾你

奶醬係到

要一樽鹽

聽日上島拎

好呀樽樽

心領

多謝樽樽

唔見

哼 我見樽樽唔見你

我走了

又走

你話唔見我

你話唔見先

你唔挽留我嘅

唔畀走

捉住左

聽日見

番黎

見到兩隻貓 都係奇怪貓

好乖

奇怪臭

要住先

真子好慘

你就奇怪

要唔落手

加油臭臭

唔可以教壞爾光

咁教壞你

努力中

刷咗幾多個鐘

兩個幾鐘

好少姐加油刷落去

見到好多牛鱷魚

我平時見最多係猩猩同獅子

大臭加油

今日見到隻叫吳紫眉既猩猩 嚇到我

掙扎中

戈隻真係好得人驚

我仲記得我上次刷緊嗰陣有條仆街係咁message我話猩猩 然後隔左幾隻就出吳紫眉

明仔召喚

會發死夢

好朋友呀

條仆街大家都識

不了不是朋友

刷成點

啱啱放走左阿一

你仆街啦你
之前我唔要阿一出曬事

咩事

非比尋常

我咩都唔知呀

你知我知佢地知

講緊乜

唔知

你臭

腐腐

我戈陣無再見過正常嘅，猩猩河馬獅子馬嬲出曬黎

講我知

feel到大妹盡力融入中

應該唔關事既

到底咩事

你試下

我都等緊人話我知

好似已經瀨緊野

我今日掉左阿一比Q仔

等緊大妹出黎解釋

詛咒黎啦

棄貓

執左爾光

我諗我係一路都瀨緊

今次都一定要醬醬？

阿一咁可愛都唔要

我唔知唔要邊隻好
比Q仔撚下囉

緊係唔要小潤啦

唔要你

棄豆腐投訴

應該唔會構成任何威脅

有無試過比豆腐掟死

諗下都覺得驚

棄豆腐下場就係咁

不過我都係決定棄

你有考慮離開嗎

豆腐：啊～臭數，你有考慮過離開嗎？

係我棄你喎

唔理棄番你轉頭

你智障造

loop左差唔多成個月終於loop到百合走

好精神呀

刷咩

我都係呀5點半比雞髀嘈到依家

自己買

我通宵咗成晚

十六度呀

回歸動森第二天 天氣:晴

幾時先落雪架

雪=雨，冇特別

正式好似11號左右

咁少日子d diy都幾難齊

落個幾月喎好似

好凍，上黎取下䁔

未諗lol

而家有咩

終於瞓番陣

我都瞓咗兩粒鐘

我loop緊軟糖

辛苦唔瞓多陣？

Deadline is coming to town

我可以?

咁你交咗未

未，差少少

快啲做埋佢啦

要食飯先啦

分享肥雀比你睇

要脾脾

髀髀啱啱掟低咗剪毛我做緊公園豆腐

湊仔豆腐

唔知有咩做佢又話打電話先番去拎
想買大間關東煮店又未ready好

逍遙遊

拎番了個姐姐讚髀髀靚

脾脾
想咬

髀髀靚

想咬埋你

靚仔

咬啦咬啦

佢好似鬧緊我咁

髀髀 髀髀

臭髀

臭我都要

日日要幫佢抹有屎既屎比都要？

@大臭
最後刷咗咩

啲便便留番比豆腐

你唔係接受佢嘅全部假愛

pk鄧

見到PK Tang收左

我隻爾光係自己黎

你點知的

幾多票

送比你咋

二百幾 庫存見底了 要多啲刷哩數

開島未

得你唔知

送咩比我呀

下次一定會刷到

貓都唔屌大臭

你都知囉

大妹知？

我好似有追post

佢知

點解個個都知我唔知

便便

寄比你

知豆腐愛我

喵！

好靚仔

唔愛你你扮唔知

希望唔好越大越走樣

係咪唔愛

因為大妹蝦你

你呃我

你地全部都...

關我撚事 by tc

因為尋晚開左陣nso call

我幾時有

咁咪好夜

我係第一個話你知...我無辜

啱啱

小臭

邊句

咩係訓覺

豆腐

乜野 我叫緊提子

幾點開

你tm

絕交

好絕交(1/3)

應該唔會掛
佢隻眼真係好靚

10點掛
我冇咁早返到屋企

見有啲大咗怕樣遠咗
因為隻眼會無咁圓開始阿叔化

你話你都唔知

我弱

現充樽

豆腐我地唔好理大妹
佢成日蝦我地

我冇講過

小臭你...

你啱啱唔解釋

豆腐我...

你....

大...妹....蝦...

蝦.....

大臭唔岩

咁要快啲影多啲相

好耐無見

agree

咁咁咁

日日都影佢
但佢越黎越曳

宅宅樽

佢最臭

刷到又唔上黎講

樽樽為左你我清緊電腦

咪臭係

建議嬲佢

嬲曬

真係要影多啲相，大個左無乜幾隻仲靚仔 真係有個大叔樣

但個樣睇落好乖

你想點

我地...

唔洗嬲大妹

嘿嘿嘿

Hello ~~ 終於無咁忙有時間打返機

點解又陷害我

大個仲靚仔戈啲買番黎戈陣起碼要3，4萬

晚晚係到咬電線咔咔聲
無視你個身係上面跑
有窿捐窿

我地....

好啦

脾脾：做乜帶我剪毛啊，個姐姐好變態呀，摸咗我好耐。你話你好愛我嘅，做乜唔幫我剪毛

因為佢唔聽我話控佢唔住
同埋驚剪衰佢

通常係愈大愈靚
好好咁養佢

希望啦

脾脾呀你媽咪都係想你靚靚仔姐
乖

比好嘢佢食
同埋洗唔洗曬太陽

佢唔聽日日幫佢抹眼抹鼻好似撞佢條命咁

得閑會比佢曬下
感覺上好過經常屈係房同殺下菌

貓貓係咁
試下抱住佢嚟錫

要呀要呀

佢會扭好狗

講完轉個頭又去咗個mon後面

係咪好似毛毛蟲咁

暖呀嘛

就黎聖誕節啦

我冇呀

乖豬

係捉唔住

撞佢條命

床都好暖

呢個形容唔係咁好

攞

你今晚會出現架可

好似咁

電視機暖啲

會....掛

咁樣

好多塵

咁大力嘅

你有

喵 係都要入去玩

要走用盡全力

入一次捉一次

我講事實

你琴晚真係好似冇係post講喎

抱實佢
唔比走

我都想養布偶

Miss左個thanksgiving event , 平安夜一定要記得玩

好嗲但細個就曳咗啲同腸胃好差

好想日日比喵嗲

比貓撞

好幸福

但係係凌晨2，3點同5，6點

喵～～～～～～～～

做乜蝦豆腐

唔要呀

幫小臭講

喵～～～～～～～～～～～～～～

櫻仔b

櫻仔今日探訪時間已經完

有聲呀

馬後炮

我探訪院長

咁多隻藥水之中
黑色戈隻係最難飲

佢係蝦我。。。

探豆腐？

多謝豆腐b

你仲未好返？

大臭做乜蝦我啲女s

未琴日又睇咗醫生
聽日我諗我同學又會問我你仲咳緊呀
佢已經問咗第3個星期

你已被監禁於青山醫院，進行院長之職責

貴圈真亂

天氣轉涼了

我係工友嚟

本身好番好多之後一凍吹親喉嚨又咳番

你係院長

我明 秋天冬天好舒服 雖然我都會咳多啲

我好正常

好似唔識好番咁癡線

戴頸巾可能好啲

櫻仔乖

好溫柔

但今日好熱

認錯username？

你突然扮溫柔

咩扮 不嬲都係

又多左幅男子汗既相 要唔要埋

我有男子汗啦thank you

唔認同？

你問下小臭

雷姆 小潤 胖達 檸檬娜 茶茶丸
畢安卡 史培亞 PK Tang 布鹿斯

史培亞係最新果隻黎, 又係刷到差唔多200票想放棄就是但要左
不過未有相

佢對我有偏見

見

啊啊啊 傑克相啊 係咪要

又拉我落水

有冇人可以寄個黑色兒童帳篷比me

同你有3隻相同

通常跟主人
我估會樣衰

無事了我記得島名了

終於做完4000字

其實有d都悶悶地不過唔捨得

見字飯水

who?

有人寄左未？
我等陣先開機冇人寄我寄

等陣add

未有呀, 唔急的, 我自己唔想等到聽日only
thx醜醜

棄豆腐

豆腐寄左了

唔該豆腐仔

唔識你

唔洗客氣

個魚缸好搶眼

換走佢

好

可惜係樣板屋

佢今日出泡
諗緊好唔好....

諗諗下樣板屋先珍貴
一個島得3間 放走左就無

頭也不回

放完再尻返嚟

重新玩過

博唔博得過

簡培菈呀呀呀呀呀

買多部switch咪得

佢好好架

搵定amiibo先

係咪大姐姐黎

再一次被貧窮限制想像力

頂

仲未學曬大姐姐啲表情

居然

我有

就係差大姐姐戈兩個
未學曬就放咗睫b走之後就無再要過大姐姐

睇黎櫻仔好不滿隻樹熊

笑死佢點入你先

我個時唔夠票

硬塞定最後一票戈隻

有無講過佢係黎自空島

可能戈陣都未識你

最後一票

係飛機揾返嚟

戈陣未識我地？

入櫻仔

島

豆腐壞

識喇

識你叫我地比票你呀嘛

你諗衰嘢

你諗咗

見字著多件衫好凍

差啲凍死

一出房超凍

你地唔准病

準備去吹海風

一直都病緊

見字帶頸巾

冇帶 應該還好

好撚凍喎我都已經搵番條巾出黎準備聽日戴

喺香港冇戴頸巾既習慣

手震打字中

屌又唔著多件

番屋企啦頂你

講笑 有著風褸 行到個人有啲熱

宜家咪返緊屋企

真唔真呀我係屋企都凍到咩咁

真啦 宜家溫度未凍到會手震

有冇巴絲開島買聖誕禮物

快啲番屋企沖番個熱手涼

有咩聖誕禮物買

有冇熱腳涼

要將啲臭味經海風分享俾大家

傻豆腐

打錯

商店唔係有玩具買咩?

但戈個一日一件

豆腐有冇成功挑戰過冇錯字post

任買架，可以比訪客買

日頭應該會舒服啲

有呀

好很凍喎巴打

真㗎我無朋友

見到張圖捐番入被先

你的朋友要來了

16度還好 加埋啲風體感應該14

鳳爪要捐返入蒸籠

佢唔入瞓咗好耐我今晚仆街了

朋友

下次唔好俾佢訓晏覺 播啲野嘈住佢

你有咩想買？

嘈唔醒

俾貓薄荷佢

咩都買 儲顏色

你幾時開啫

唔係會仲high咩

我未得閑住

你過唔過黎摸

唔係會訓低晒咩

好似會好癲

跟個咁既主人
實癲

我全都摸

點姐

點姐係邊個黎
新朋友

.姐

蝦蝦蝦

聽日黎唔黎同爾光玩

你問到咁黎下

豆腐好耐都冇同我玩
唔識人

聽日先做朋友

吞拿魚出黎呀

我呀

有隔離post見到你

你過嚟要唱生日歌

開咗

樽樽係咪開咪

豆腐最快

你地好慢

好有娛樂性

宜家得唔得？

我好鍾意阿雲

失蹤的大妹

聽kk着生日歌聽到想喊

機場緊

啲女好扮嘢

點解呀

很不巧

冇你唱得咁好聽

你唔黎仲講

聽完生日歌啦黎啦

聽完啦

我夠想聽你把聲

黎緊

我走啦

撞緊落地

好啊
我得一本立體繪本，拎埋過黎比你

唔好拎比我啊 我有啦

我都係迷雲黨

彭導屌打所有女參賽者

真我仲睇緊14定15集咋
卡文投人走又扮曬嘢咁CY先最應該走

仔仔有冇邊個心水？

來了

Bingo啲女

阿細

比較有星味我覺得係Manson
另外Ben都OK

今屆啲仔我麻麻頭兩屆好似出色啲

好齊
謝謝了

樽樽HappyBirthday

多謝豆腐

落雪

多謝晒大家

樽樽日快樂

後面有鬼影

係醋醋日

樽樽

推一推

再推推

700 再推一推

不推文

禁錯

動森早晨噔噔登！噔噔登噔噔登！噔噔噔噔登登！噔噔登～登登登登～登登～

早...早晨阿髀今朝又咁早morning call你

早..早晨無..無錯

好撚凍啊屌點解要起身返工？

頸巾

帶左 但都好凍

要買暖包

Hi JJ

我著到成隻糭咁出街

55699

我都著得好厚

... ummmmm

有聲？

仲估緊係咩歌

香港早晨噔噔噔！噔噔，噔噔噔噔！

依家先上手

音樂鬼才豆腐

小臭琴晚又唔黎

我知你明

音樂家豆腐

豆腐加油 我信你得既

我係

都話你明架啦

估緊係咩版本 可能係2020豆腐版 我未聽過

我諗大概係2003年版番學前聽

但係你啲歌詞全部都同一個音

邊係呀噔登

鬼才我load唔到係咩直接skip咗

頂你

咩黎

你首歌囉

打風歌

呢首三次創作黎 唔係上次個首

聽完

大師大師 有無引起到你既創作靈感

未有敬請期待

成八年無聽過香港早晨片頭咁濟唔會連想到吖嘛

聽到個人會燥

仲訓緊覺 但係屋企人永遠起身都勁嘈 又要睇電視

爾光(微笑）心諗：
呢個撚樣幾時肯走？阻住我掃地執屋

食完飯

食咁耐？

8年咁耐

我應該10幾年

你仲耐

應該新野？ 有冇人要

要你

我係舊架 冇得要

可以摺埋

第21張見返彭花, 要唔要好

有無amiibo 有就唔洗要啦

冇呀
都係走了, 其實想要艷后
又要舊野有d悶既感覺

係呀
想唔想睇

你都可以收聲

唔想

好眼瞓呀痴線啱啱坐係到瞓著咗然後好暈

我搭車訓著左

落咗車未

未轉左車
好眼瞓

我都係勁眼瞓
屌佢又拖堂

好想訓

我都係但仲有堂上到6:45

好想冬眠

走堂
豆腐幾時完sem

好凍啊

完全唔想岀街

係凌晨甘d啫
依家好舒服

我weak

想全日攤係床

18完啦計埋考試放到1月20

過幾日熱番

有太陽就啱啱好一無就好凍

已經拎哂綿被出黎

咁快我仲用緊冷氣被好懶

我22先完

好快啦放到幾多號

14號咋

咁幾時考試

仲冚緊冷氣被咁壯

大隻仔係我

i mean考到22號
完sem唔係考哂試先叫完咩

我完咗先考

未考試即係未完sem啦

咁咪1月16先完20又開sem

但你考試都要温書架同未完sem冇乜分別

咁咪無放過假

突然覺得好唔開心

Sor我唔應該同你講

臭小臭

對唔住啊豆腐

唔洗理我架

理咗

好快啦

有排

你自己同我講好快既

好快放假但要溫書

加油啊

連考5日

假期後考好仆街

假期緊考

今晚自己一個食
食咩好

蛋糕

屋企附近無蛋糕鋪去7-11睇下有無

建議食完正餐再食

咁是但買個飯盒食算

豆腐雞髀飯

搵唔到

鳳爪排骨飯

想食

去搵盒豆腐再加盒雞髀飯

我今日想食咕嚕肉

都好

但次次食幾舊就唔想食太酸

你隔離就有其中一個配料

隔離得人

可能太多鹽太多醋 搵間冇咁酸

未搵到

鳳爪

佢係屋企

返去煮佢嚟食

爪：講咩呀你

交出你既鳳爪

收埋咗自己對爪

好 可 愛 我 要 咬 佢

但戈刻佢又鬧緊我

一啖無咗

不見了髀髀

比番我

不見了

大妹都被不見了

大妹永在

大妹唔在

係咪唔要

你今晚唔好搵我呀你

唔係

髀髀成日鬧媽媽
豆腐一定係慈母

都唔知佢想點

要學下動物傳心

佢啱啱話唔想比大妹咬
唯一一句聽得明

我唔飲得藥水，飲親都反胃嘔返哂出嚟，係得黑色好少少

咁我揾豆腐b

但黑色戈隻真係好難飲

依幾日飲咗勁多暖水

琴晚唔搵我

推一推post先

豆腐湯

學校獸醫生淨係開粉紅色

奶醬豬

粉紅色好耐無飲過
綠色係咸咸地咁

大妹飢不擇食

有綠色？

咩都食

有透明瑩光綠

樓下醫生開親都係黑色 係甜嫁喎
粉紅色係咪實色仲好杰嗰款好耐無飲但好似最憎飲粉紅色
綠色見都未見過 想像唔到點樣

我戈邊個黑色係超苦然後回甘粉紅色都好難飲
綠色酸酸地

推左一個推推

拉左一個拉拉

比臭數呃咗

11點後

比我做埋野先啦

開左

原來佢都訓左

陰公

佢好早訓

未見過聽落都唔開胃

173張最後要左小楓, 太攰
痴線今次瘋狂見返d舊島民
百合x2; 彭花x1; 草莓x3; 芭芭拉x4

小楓正

記唔記得你？

好難飲的

今日又kk無泡泡唔洗開機了

本身想刷邊個

見你咁我會有想放走娃娃吧念頭

我鍾意 sing sing

我係 odi 支持者，我支持佢早啲走

天色好靚

我以為係數仔執屋

我鍾意咩咩

人地叫odiu

你有髀髀

粉紅色同白色都係大佬嚟，我聞到都想嘔

咩咩唔識唱歌跳舞，做唔到歌舞群組

KP 話得佢好啱

我都好鍾意葦璇

唔好啦.jpg

我唔鍾意
一聽到 dancer 起哂鋼

不過佢又真係唔係dancer黎既
佢勁靚女

不嬲去外島撞返係唔會記得架喎

艷后

佢果下唔開心係ok
但冇必要講到dancer本身地位低d咁
不過尋晚係唱得好既

佢地尋晚個自選我睇到喊

我今晚睇，唔好劇透住

希望你唔會喊

我好易喊
大妹唱歌我都會感動到喊 - 如果佢唱比我聽

我都好感動呀
好憎Timo
但9成9保送佢入10強
呢組次次都唱MK唱
但預告似B贏

Timo 自負到呢

哭𠹌左
大妹幾時唱歌

我都好憎鳩毛
又係劇本安排呢個真垃圾節目黎
之前preround cut哂最後幾個人既表演真係嬲到仆街 最後先表演又唔係佢地想既 仲要話咩上網可以重温返啲表演 不如成個節目網上播啦

我唔想你喊封咪

慢慢等

開心的眼淚你都唔比我
我而家傷心地哭泣

兩樣都唔比

佢個樣都好bitch

我都覺

髀髀無用

我有立體繪本 獅子 恐龍
兒童帳篷 白色 藍色
遙控直升機 藍色
玩具恐龍 紅色
玩具屋 粉紅色 紅色
狗狗玩具 黑色 米色
求交換

有冇想要咩先呀

你要咩啊 我寄俾你都得

我齊左

咁勁

可唔可以要其他兒童繪本

可以呀 慢慢寄比你

多謝

得2款繪本未有 仲要慢慢寄

唔係朋友送唔到

你未有邊兩款

推

寄埋其他呀

關你_事

唔nice

幾時有個我nice既錯覺

大妹

佢地好惡

真係

係露台曬緊太陽

笑死 個姿勢

佢對腳長過髀髀好多

成隻鳳爪咁

大妹又蝦人

秒左

真鳳爪

pish

飲完會想嘔
同埋勁眼瞓
有次瞓到唔知醒

呢隻好似少人放啲

以為踢緊豆腐

唔係有你朋友咩可能我唔係太認到你哋啲名

我都想食啲會眼瞓嘅藥呀！！

你咩名

唔係朋友

我返去執d色比你

渣架

推推下又就黎完post

加咗

unfd埋你

收到啦下次一齊玩

好呀

無呀

咁應該係我記錯

輕輕一推

你哋啲咳水唔會眼瞓？

唔..唔緊要啦

唔會好精神
我覺得食完藥眼瞓種感覺好正

樽樽樽

豆腐早晨

早晨呀樽樽

1001

1002

1003

1004

1005